[突發] 青馬大橋有意外出青衣方向塞緊車

天雨路滑

今日做咩咁多意外？

到底真炒定義士黎

天有不測之風雲 人有霎時之蛋撻

成架私家車打橫欄住中間

滑倒啫, 咪屈人哋啦！

濕滑的司機

難分真與假

唔理真定假 做得好

粗心大意既路面

推

8月5日大罷工

天氣預報：強雷雨帶靠近 港短期內廣泛地區或落大雨

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

好

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

揸車揸到民建聯咁咪出事囉

落雨嘛

細雨先仆街
以為無事照去
點知失控

連個天都忍唔住要助攻

國之將亡 天災橫禍少不免.

咁唔小心都有嘅

天助香港

地下濕 架車跣低左 好正常姐

小心駕車呀
聽日唔知會唔會又有意外呢

義士

8月5日 一齊罷工 多謝車長 按章辦工

集體香港腳發作

(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

好波

車子不小心滑倒了

你條仆街仲敢出現

你Ｐ牌都夠膽
我點解唔敢

笑左 我比人block過ac炸 傻鳩

迷之角度

五毛抵比人BLOCK

Source: 大交合

警車尋日夠炒啦
佢炒得其他人唔炒得咩

有聲😂

三毛話人五毛 你唔知就收皮啦

好重本

三條線封曬

香港人壓力真係大

你個名

d 車凹晒就真炒 la...平時天雨路滑實有, 今日都落雨

屌 用愛膚堅啦

唔驚比差佬抄牌 捉返去慢慢玩？

一定係意外啦，炒到水缸都爆埋，有冇咁重本吖。

你比人BLOCK就係事實
又唔見我比人BAN???
咪撚咁７啦

三車相撞 一人一條線

8.5 全民三罷

天雨路滑姐

似真炒

乜咁唔小心呀

8月5日全港大罷工

手足高汁

屯公應該都係意外 部車團咗好多個圈

啱啱經過，壞車已清

呢啲天氣真係好衰 好容易有意外發生

今日路滑就小心駕駛啦

呼籲義士下次早d 出動
7點半前欄橋
咁屯門人可能順理成章響應罷工